捉鬼打鬼仲好過守陣地

守陣地班狗唔會驚你 只會開心拉人交數

反而有鬼仲驚過無，一齊攝衫捉鬼滅魔好過

起碼有個目標 滅魔後就散

我都唔明到今日損失咁多義士都未學精仲係要打陣地戰...
大家打陣地戰目標係乜嘢？ 擊敗班狗？ 定係爭取時間撤退？

狗有槍有催淚彈陣地戰根本唔可能贏，義士唯一優勢係輕裝走動方便，班狗重裝跑步都好易仆街，但你哋選擇陣地戰先食催淚彈、再食布袋彈...然後先識走跟住班狗就開始包抄夾擊捉人打人，最終結果狗隻零損傷義士百幾人被捕仲有人暈迷不醒，你哋幾時先識醒做到真正be water？

以己之短攻彼之長呢個係弱智嘅行徑，大家嘅目標係長期抗爭增加政府壓力，但今日大家有冇見到狗有壓力？政府有壓力？但勇武義士就一直減少，我唔明大家點解仲要迷戀開遮打陣地戰，明明香港好多大街小巷狗隻難以布陣甚至可以忽然出現喺狗背後掟嘢又得，反而可以有效擾亂狗嘅陣形。

醒下啦！唔好再迷戀陣地戰喇！

記得關節技能，手指等

反正條鬼無名無性無證

打鬼=普通人打架

點都唔係襲警

打殘一隻臥底狗
阻嚇性仲大過火魔法
但我唔鼓勵過度專注捉鬼，因為今日已經試過tk

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

勇武做完就走 其他和平遊行交比和理非 不守陣地

2014

勇武淨係得一個任務 捉鬼滅鬼即走

唔會死守 唔會比人拉

推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push